聽日就係義士頭七

聽日(6.21)就係反送中義士頭七，傍晚係太古廣場路邊會有路祭緬懷英魂，據
了解金鐘道大約1930起會有來回封閉措施配合。

今個禮拜發生左好多事，唔同階層嘅香港人為左捍衛自己嘅既有生活方式、價值出左嚟發聲，好多人覺醒左見盡邊個係人邊個係鬼。雖然對於事態嘅發展都啲氣餒、無力感，但希望大家聽日可以出嚟悼念返為我地/我地未來付出左性命嘅義士

大家識做
和平理性
唔好阻人放工

發夢會有好多人到場悼念義士，迫到出馬路

上次讓人放工已經證明咗冇用。今次大家識做啦